【魔女之條件？】有村架純新劇演教師戀中三學生

25歲日本女星有村架純落實演出TBS電視台10月首播新劇，首次挑戰演老師角色。劇集係改編自漫畫《中學聖日記》，有村架純飾演嘅末永聖，係一位女教師，有一位於海外生活嘅未婚夫，但卻與年輕10年、只得15歲嘅美少年學生黑岩晶，展開一段世俗唔容許嘅愛情，題材大膽，故事有啲似松嶋菜菜子與瀧澤秀明合作經典日劇《魔女之條件》。劇集將於本月底開鏡，前半部會根據原著漫畫，後半部會係全新創作嘅劇本，而邊個演出靚仔學生仍有待公佈。

係咪塊面好大果條女?

水腫姐

水腫前

肥到咁